LOL CLASH 招人今日7點打

我哋差2個人 但大家都無咪
留ID 然後加你哋 最好上季OR 今季有銀1以上 想用盡個優勢
最缺TOP/MID/SUP
麻煩哂大家了

下次請早